電影同卡通>BATMAN收左JOKER皮, 現實> BATMAN向JOKER跪低

美國向北韓跪低

邊個話你聽美國係Batman？